經過肩狗同菲律賓渣男兩件事 我法國🤔

港女真係全宇宙最低賤生物😅
兩件垃圾都可以食女

不過我連垃圾都比唔上

😅😅😅😅

ShdusonslxjkdisjosjxjaljKxkxkdjdjnc